香港人已同政府達成共識

政府：
香港人：

要黃圈定要政權？

要黃圈

係咪有黃圈就乜都得？

係，有黃圈就乜都得

好，我幫你地推黃圈上神台，我會不時叫人寫文批評下黃圈，扮驚扮嬲，將黃圈嘅爆光率提升到最盡，等香港人覺得黃圈好重要，但你地必需放棄任何實際嘅手段令我交出我手中嘅政權。同時，你地其他方面嘅權利我都會逐漸剝奪，你地會察覺到，但有黃圈做你地嘅麻醉藥，你地唔好反抗，做唔做到？

做得到

你地要令香港人對黃圈嘅關注遠超過對立法會同社會公義嘅關注，做唔做到？

無問題！

至於呢個現狀可以維持幾耐，你地可以放心，只要威脅唔到我手中嘅政權，係我嘅控制下可以確保永續黃圈，我會繼續扮驚扮嬲畀假希望香港人，明唔明白？

明白！

非常好，合作愉快

黃色經濟圈

一早話黃藍經濟圈根本就係支共一手策劃既計劃啦，奈何連登仔就係咁易中計

信唔信以後嘅所謂抗爭就係黃同藍之間嘅一唱一和？

大家睇住黎 ....

黃圈係生活一部份，同出唔出黎抗爭根本無關係，唔遊行我都要消費要搭車要食飯，所以講呢d野無意思

黃圈同政權邊輪到政府話比就比？

分化陰謀論

拉

又係呢啲濕鳩假對立+標題偷換概念
係咁打稻草人話香港人食黃店就抗爭完，又唔講依家仲有肺炎，仲有人搞緊好撚多戰線
唔好撚理佢啦

唔明點解要二元對立

黃圈受紅色資本所局限，當真係有 200 萬人嘅規模，大部份收入都係落返入紅資手中 ....

政府就係要將香港人一件最弱嘅武器推上神台 ....

弱智仔係咁
以為自己看透左嘛

睇到好尷尬

訓咗冇睇，樓主入咗未

好想試多次攻入立法會

咁點解生活一部份可以上神台日日受香港人嘅敬拜？

黃圈抗爭冇必要二元對立,與其喺度屌,不如幫大眾理返清個concept：黃圈唔等於抗爭,只係生活嘅一部分

政權嘅轉移係透過革命

黃圈嘅地位可升可跌

只要政府 keep 住搵人出文屌黃圈就可以曲線將佢推上神台 ....

Sorry從來唔覺受香港人嘅敬拜周不時有人放負話人只食黃圈當抗爭就有聽過我諗係人都知搞黃圈只係抗爭一部份啦下話

點解一個生活態度可以上神台，蓋過其他更重要嘅事？

提防五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

我幫襯金拱門 飲屎茶 食美心蛋糕就光復香港

係人都知黃圈依家做左主線 ....

收到風 樓主係cc台大都督嚟

知道香港人有個無用嘅抗爭方式，政府一定會曲線將佢捧上天等香港人以為自己贏緊 ....

我諗其實黃圈的作用係建立一個社區網絡，直到港共崩潰，令香港能夠有比較平和的政權交替。